又過咗一個週末 嗚嗚嗚

人生

屯馬打手

大家食、南記、牛角、太鼓、屯門碼頭打手

專業太鼓敲擊員

agguu

又要返工喇

#life

undefined